比d咁ga對手散户..is侮辱..哈

作為一個散户 咁既牛市真係得啖笑

講真咁同直接宣佈財務自由有咩分別。

令我地班散户 totally no mood to 捱夜炒股

加上我地4大尖刀 gme ,amc,sndl, acb加上關鍵王cnpg.. 根本場場大炒,,,,

樓主高汁

輸到痴咗線？

痢狗？